{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104153",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우트제곱"
    },
    "text": "ハウトゼゴップは、様々な焼き菓子やデザートを楽しむことができる場所です。 ここでは、ふわふわフラワーサンドのミニケーキ(予約制)が32,000ウォンで販売され、ふわふわケーキxクロッフルは18,000ウォン、スンドギクロッフルケーキは15,000ウォンで購入できます。 ハムチーズクロッフルサンドイッチは8500ウォンで、ベーコンクロッフルx2サンドイッチは12,000ウォンです。 また、クリームワケギミニフルは4,000ウォン、ゴメバタークッキーは3,000ウォン、スンドリクッキーは3,800ウォンと価格が決まっている。 そしてSAND COOKIEは5,000ウォンで販売され、スンドギの生フルーツクロッフルは15,000ウォンです。 レモンケーキは3800ウォン、アイスアメリカーノは5000ウォン、アイスカフェラテは6000ウォン、アイス抹茶ラテは6500ウォン、アイスキャラメルマキアートは6500ウォンです。 また、x2シュペーナーは8,000ウォン、レモネードは6,500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウトゼゴップはどのような場所ですか？",
            "answer": "ハウトゼゴップは、様々な焼き菓子やデザートを楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ミニケーキの予約方法はありますか？",
            "answer": "ミニケーキの予約は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ふわふわケーキxクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "ふわふわケーキxクロッフルの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "スンドギクロッフルケーキはいくらですか？",
            "answer": "スンドギクロッフルケーキの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ハムチーズクロッフルサンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズクロッフルサンドイッチの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ベーコンクロッフルx2サンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "ベーコンクロッフルx2サンドイッチの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "クリームワケギミニフルはいくらですか？",
            "answer": "クリームワケギミニフルの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ゴメバタークッキーはいくらですか？",
            "answer": "ゴメバタークッキーの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "スンドリクッキーはいくらですか？",
            "answer": "スンドリクッキーの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "SAND COOKIEはいくらですか？",
            "answer": "SAND COOKIEの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "スンドギの生フルーツクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "スンドギの生フルーツクロッフルの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "レモンケーキはいくらですか？",
            "answer": "レモンケーキの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アイスカフェラテはいくらですか？",
            "answer": "アイスカフェラテの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アイス抹茶ラテはいくらですか？",
            "answer": "アイス抹茶ラテの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アイスキャラメルマキアートはいくらですか？",
            "answer": "アイスキャラメルマキアートの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "x2シュペーナーはいくらですか？",
            "answer": "x2シュペーナーの価格はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "レモネードはいくらですか？",
            "answer": "レモネードの価格はいくらですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 533
    }
}